如果叫英女皇仆街，會唔會觸犯《煽動意圖》罪？

如題

你係黑警嘅話打鳩英女皇都冇事啦

英國成班republicanism仲生勾勾